[JJ浸火水]前一晚住長野有冇可能之後果日去完立山黑部同時即晚落到大阪？

是咁的，
我搵Jr pass果陣發現有立山黑部加購票依樣野，
我下個月頭出發去日本，
計返時間我去到應該仲有雪之大谷，
所以我想去一次立山黑部。
如果我前一晚係住長野站附近嘅酒店，
能唔能夠一日去完立山黑部同時落大阪？

夠時間，去埋飛田有突

meet到巴士係白村鄉走應該趕得切

早一日自己租定架車
揸架車去到山腳停低影幅相即刻走當去咗
最後揸返大阪交車
咪話大阪，東京都去得切

google好難咩

白村鄉

長野入富山出難搵呀 ，富山入長野出資料多咗多

走馬看花好辛苦

立山上面間酒店好貴，要3000蚊港紙一晚，所以點都係比一日落去only 唔會係上面過夜

落山可以住富山， 第二朝先去大阪
富山酒店平，幾百蚊包早餐
松本都係， 可以唔住長野住松本

都OK本身我都諗緊住唔住晚富山先

唔係必定即晚到大阪就富山留一晚啦

好趕囉
上星期去完
富山返大阪都要4個鐘，計到d車好完美的話

like this?

巴打係咪長野入富山出？